燒山 ：特赦所有示威人士 涉事官員 律政司長 警務處長/副處長等立即停職

咁先可以緩和一下局勢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唉

你可唔可以收皮

屌你老母

我記得前幾日有條片話佢唔再評論反送中, 點知又係照講

咪能再POST佢D ON9野呀

屌你老母，好心你收聲啦

其實係咪燒山本身有正燈力
但連登仔再po出黎搞到反燈

燈少陣啦屌你

仆街了

光復香港, 時代革命

終極9upper

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

燒山 我屌你老母咩

屌你老母快撚D去食

收聲啦你老母把臭口

燒山又燈

咪提普選呀燒山

夠喇

屌你燈撚夠未呀

仆街啦屌